Gym Room唔開諗到個地方做Gym

直接去迪X儂度做，有鐵有Bell有Bench有墊
有無得諗？

我幫你spot

邊間最大，lets go

做完gym可以去ikea訓覺

agger

去開旺角，上次比個鬼仔店員趕走左

將軍澳尚德好似幾大下

出少啲街唔好害人
零售無得WFH已經好慘